畜龍小隊亂咬市民

CLS

亂尻拉人 cls

又黎拉市民發洩

CLS,無差別捉人

直播佢地完全乜都無做過都捉

屌佢老母 點睇都係街坊

乜裝都無
背包都無

真係拉嚟湊數

on撚9 見人就捉

告遊蕩都入唔到

又亂鳩捉告暴動ON撚鳩?

鳩捉黎交數

著拖鞋

唔講以為宵禁緊，痴鳩線

痴撚線

果2個睇都知唔係前線啦

睇落似亂拉人
街坊裝

係太子亂捉緊

瘋狗症發作

太子仲有速龍亂捉人
大家唔好慶祝住

cls

真係痴L線 鬧下就拉得？

痴撚線 亂咁打人 on9

去飮湯都比人拉